(麻雀撚入) 有冇人識得點樣撚隻麻雀？

即係好似呢條片咁 片入面條友用右手撚隻麻雀

推

唔係想學出千

差啲以為星野源牌藝咁高超

我一開始都以為係 邊唱邊打

真係睇極都唔明

我老豆得
但我唔撚識

我超慢鏡睇麵唔撚明
姆指食指揸第一隻牌
之後點用其餘個3隻手指拎第二隻牌

打得麻雀多就得㗎啦

我連個手法係點都唔知 點用其餘3隻手指夾起佢

邊隻手指唔重要 係感覺

唔好玩啦Ching念力咩

呢d真係要一練夜練先甩到

以為係動物

你用拇指食指拎起第一隻牌放喺第二隻牌上面
食指用少少力㩒住牌頂
拇指移落下面隻牌度
就變咗用拇指同中指抽底隻牌出嚟
希望你明

或者其實你抽得夠快就得
唔知我答嘅係咪你問嘅嘢